有冇人去u記買衫叫佢拎件新既出黎？

放出黎比人試過晒
叫個staff拎件新既又唔撚想拎咁款
叫我係出面拎算
我即刻屌鳩佢 嚇到佢臉都青晒
即刻幫我拎
有冇u記職員出黎講下

早兩年去富士山，發覺帶唔夠衫就焗住去u記買衫(因為香港都有，覺得起日本u記好似on9咗)
點知日本u記同香港差成截，服務又好，見你拎住件衫不知所措，會問你洗唔洗幫手
我話件衫有無m碼，同埋想要件新
佢即刻開大咪叫曬成場sales幫我揾，我都覺得唔好意思

btw未見話香港會幫你拎件新
會話咩擺曬起到，有就有，無就無
明明就大把貨起倉

Call g都會叫佢拎個處出現黎

佢都係咁同我講 話呢個碼得返一件
我feel到佢講大話
問佢咁其他分店有冇新
佢轉過頭就話原來岩岩返貨有新既
即刻幫我拎

:請問有冇M碼
:d碼放晒出黎,有就有,冇就冇嫁啦

嫌麻煩，大家都明咩事

次次都話最後一件

問過幾次
有D就話放晒出黎有就有冇就冇
有D就話出面依D係新嫁啦
好少少就扮入去搵 之後就唔見人

問下佢邊間分店有
佢怕麻煩 一定會幫你拎
呢種人唔屌佢佢都係會hea鳩你

去zara 啦
差幾十蚊
肯比新既你

就算話幫你入倉拎件新既比你 都有可能攞你係出邊攞件衫拎入倉再擺番入個膠袋到隔一陣拎番出黎比你話係新貨

做過GU
通常出貨都係倉有幾多就車哂出去
有時啲貨係岩岩擺出去 啲客都話要新
或者有時箱貨系好底好難拎 都會話冇貨

入去拎件新姐係比時間佢hea姐
轉頭又同你講返搵過冇

香港咁撚多客 無可能做到日本咁嫁啦

其實我覺得成句野係詭辯黎，你話多客，一係就截客，一係就請多啲職員
邊有得你話：係咁架啦無得搞所以咁差+我都唔想架

香港真係多得呢句唔少，搞到好多野都低質曬

叫佢拎件著過o既出o黎

我一直想知u記個倉係邊?

屌 特別係冷衫
俾人試幾次已經起毛粒同有少少where啦
好似買2手衫咁

香港 一個staff 對十鳩幾二十個客
日本呢？ 截客？ 你估名店？

你唔撚截客咪請多啲人，請唔到人咪提高個薪水
下下想賺到盡直頭係香港人特色添啦

你知唔知u記正職點解咁少人做，因為真係好低人工又多野做

咪撚將啲野講到完全做唔到，似足啲政府口吻，睇到都火

"係咁架啦點撚做呀，你想點呀？我都唔想架，被逼架無計"
咪撚玩啦，改善唔到=/=有無盡力去改善

咪係囉 你叫個員工仔點改善？
呢到香港...有冇盡力改善係我地呢d 小薯仔話事？
香港就係咁嫁啦 的確係完全做唔到
你估d員工唔想好似日本咁 問題 點將日本果套 套番落香港？ 你可以了解下日本係點先再講

截客就無可能 佢就係要賺撚到你盡
請人 請幾多人先夠？ 你根本就唔諗下 就屌

我都知 請人可以解決好多野啦
咁請幾多先得嫁
一對一？ 一對二？ 你有冇落街睇下 幾多客行先？

利申：做過u記 亦都經歷過一日踩16 17個鐘

想做u記，65蚊一個鐘好似幾好，今日去見工先

最撚憎呢句
有就有無就無
屌你而家你係客定我係客呀
黎幫襯你鋪頭好似要求你賣件衫比我咁
抵佢一世做撚死呢個位

以前會去倉扮幫客搵 其實係入去同同事吹水
吹完出返去話無哂

唉屌，我都唔想咁講 我夠知大把員工幾落力都好 一樣做到成隻狗咁，我都做過服務業

第一，我話請人，係正常大路方向同意見，但你要detail到幾多個人服務一個，一對一？一對二？ 直頭係你公司店長要開會傾啦，成村人唔洗做揾我問呀？ 拎埋佢份糧好無

第二，顧客質素問題，如果真係做到日本咁好服務，會唔會變相好多人濫用職員服務

第三，政府問題，日日放150,又放大陸團過黎踩場，乜店都死啦

老實講，要講問題出自起邊到，有排講
基本上都係人民質素+人口過盛問題=蝗蟲

基本上所有野都關政治+商家賺唔賺錢事，政府做野有幾好你有眼睇
我唔想講政治野因為真係有排講，我又懶得講，就係咁

最慘根本係小市民
商家佬+中共玩撚晒

我見過啲staff喺後台攞個膠袋包住件舊衫當新衫俾個客

所以我重來都唔會話員工有質素問題，反而係上面公司班仆街投放咗幾多資源落你地啲前線員工到
而我相信係少得可憐

荃灣Kerry
利申 做過

態度好
搵比你
態度串入去兩個字hea之後話無
利申 非u記

屌你件衫得個百零蚊 幫你搵件新做乜撚嘢
你係客大撚哂？ 本身人哋唔使做嘢嘅？
一定要幫你條撚樣先嘅？
一啲都唔想幫你啲西客
幫你啲西客 不如幫啲有禮貌嘅？
咁撚串又要買 唔該又唔講聲 以為投訴大撚晒
下次不如比個倉你自己揾

其實搵俾你 啲人唔識感恩
最撚憎揾件貨你好似奉旨咁

岩呀 br已經細 差唔多日日都返貨 唔忙就百幾 宜家繁忙期閒閒地次次返三百幾箱塞晒入去 連人都行唔到 又冇位可以出貨 又逼又窄仲要為你搬上搬落 你又唔係有禮貌 買就買 唔買就算 反正我pt仔冇錢分既 畢業就resign

我都試過咁問
呢招work

你都好似幾有道理
可惜香港就係咁 一投訴你就大檸樂
嫌辛苦 唔中意湊客? 大可以唔做
大把人可以取代到個個位
每年一車車PT送入去做

想講其實真係擺晒出黎個櫃到
佢地預貨預得啱啱好
係倉摷到有新未開過嘅機會得一兩成
仲話要搵件新嘅畀你
咁多毒撚買有得你買都算係咁
有啲寸寸柒柒以為自己大晒嘅
就算部機show到有七十幾件都好
你點問都唔會有
有啲有禮貌嘅
就算倉冇我都會主動搵其他分店call衫
你吹鳩脹咩 反正部機係我地到你又唔撚會知
你咪投訴囉 反正都係為食女 風流工

利申做過一年半 u記打手

同埋個倉真係唔細
點樣大海撈針搵幾件衫畀你
搵到畀你真係好好彩

預感會變u記狗集中營

已經變左圍爐取暖區

你都戇撚鳩
生意又唔係我
我份糧係咪都出咁多
你買少件我又唔會少忽肉
你買唔到又唔係我買唔到，你呢啲柒頭就算我有新都會答你無
死去第二到買啦柒頭

利申客點對我我點對客
我係黎搵兩餐唔係做狗

你確定係工等人定人等工啊
D pt話唔返就唔返唔做就唔做果邊炒散高就射波
之前有fd做u記
一百個staff得一班full time加小小part time 廿幾個肯返工

買件u記都想要服務

其實呢員工既服務質素呢可以好大差異既。

不過呢，只能講，你鐘意投訴？投訴囉，"部份"香港人最叻架啦？講到好似要投訴就要驚你咁

有時候做服務業既覺得香港人仲麻煩過內地客。

講真，員工就係得咁多，朝頭早係你訓到爽既時候，已經成班人幫你出貨上架，如果每個人都話要新既，到底要幾多員工先夠你地班人滿足？

同埋，講到出面啲貨咁殘，真心想問整到啲衫咁殘既係邊個？次試完啲衫超多有化妝，有啲唔係買既就明明隔離有Display都係要係個貨架到拎底啲衫出黎，先整亂晒成棟野然後睇幾下又當垃圾咁扭成一舊野掟返入去然後當自己客大晒咁走人，之後啲客見到咁樣就有樣學樣，見住跌落地下既又唔幫手執返，部份仲要踩埋落去，到底最後貨場既衫咁殘係咪真係員工既錯？

走既時候知唔知要執到夜晚幾點摺返好晒先收得工？

另外都係個句，客人比咩態度員工自然有咩態度，講到日本個邊好好多？咁你搭飛機過去買就好啦，係香港買做咩？

講句唔該好難？

真心幫你拎件新既真係出於好服務，你最後買唔買其實個員工唔會多錢分啲既

其實直接啲講，呢啲系客，你唔黎我地仲多謝你添

咁撚平就唔好咁多要求啦 番去洗下咪得囉 倉入面個d都有機會俾人試過

**補充，應該係話有啲衫比啲客人試完都會會有客既化妝品癡左上去，然之後就會大大聲話呢件太舊，要件新既，件衫就咁被強姦左啦

可能佢地覺得啲衫係無菌實驗室整出黎